一舊比人玩爛左既玩具，就算你幾撚鍾意都好，都係爛撚左。點解唔買新既玩具呢

就算你幾撚中意香港都好
呢廿三年嚟比班政棍財閥玩爛哂
你幾撚中意都好
爛左就係爛左補唔返
依家有方法去新既地方買新既玩具重新開始
點解唔做呢

正如玩具撚咁
粒籃波爆撚左都買過新一粒啦
唔通仲入氣同整粒玩具咩

Agree

因為唔係玩具囉柒頭， 老婆俾人姦完係咪換個新呀

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .lih.kg/eQijrT玩膠
2 .lih.kg/eBHfvT玩膠, 做假新聞
3 .lih.kg/eAEteT
4 .lih.kg/esqExT玩膠
5 .lih.kg/esqBmT洗白黑警
6 .lih.kg/epmkQT藍屍言論
7 .lih.kg/epmfaT藍屍言論

你好三毛

香港同玩具比較？

有錢佬既玩具

你娶咗個老婆17年中間都係放置play，
尤佢變肥、生念珠菌、子宮頸癌都唔帶佢去醫，
然後第18年突然話好愛佢，想多啲陪佢，
但照樣唔帶佢睇醫生

依啲就係你班忽然政治撚嘅「我好撚愛香港」

我對你哋依啲肉麻係冇曬感覺

佔領天星果陣我日日瞓街，而你哋照樣食玩瞓屌

愛香港？ 哈哈哈

又嚟個啲老屎忽屌柒其他人拎優越感

優越過你隻支那狗00後先

嗌我00後咁好
我隨時大過你啦傻仔

天星嗰陣瞓教

Respect前輩